幼稚園起的基督教洗腦教育

基督教機構一直在幼兒階段起推行洗腦教育，強迫其學生接受「男人的愛」。「幼兒教育作為切入點是很好的傳教做法，教育是從小認識保羅教導的官方途徑，家長及老師亦有『責任』從生活中『培養』學童接受自己是天父兒女身份認同。」

基督教學校更要對所有在其學校讀書的兒童，包括異教徒和不信者「洗腦」成為「基督徒」。那麼基督教學校內那些不信教的幼童，究竟應該培養作為有批判能力的香港人的視野，還是「基督徒」的視野呢？由不願做基督徒，到根本不是基督徒的，都必須被洗腦為愛做「基督徒」，這是在異教徒和不信者被迫害的傷口上灑鹽。

基督教學校當然害怕別人知道希特拉屠殺猶太人原來是為了幫耶穌報仇，而迫害猶太人的思想是來自馬丁路德。因為基督教學校根本不怕你「信基督教代表愛和寬恕但不信教」，因為多數人一旦信就會盲目，因信基督教代表愛和寬恕就會成為基督教傳教的工具，而連這都不信，才容易保持清醒，不會被基督教機構所利用；基督教學校不需要你信教，因為信基督教代表愛和寬恕就夠了，只要宗教科老師獨裁的權力永遠掌握在基督徒手中，信基督教代表愛和寬恕就會變成信教，這是理所當然的事；幻想可以信基督教代表愛和寬恕而不信教，不如不信基督教代表愛和寬恕。

因此，基督教學校千方百計就是要洗年輕人腦，只要香港的學生變成「護教憤青」，把聖經的矛盾化為屬靈爭戰，迫害異教徒和不信者，才可以轉移視線，讓基督教代表愛和寬恕直至永遠。不信基督教代表愛和寬恕，看見基督教的十字架和聽見「聖」詩時只有作嘔，視基督徒為殺害猶太人的屠夫。信基督教代表愛和寬恕，就會有很多人幻想「信教抗共」，然後在基督教的文宣與基督徒的經濟成就中迷失，一些民主鬥士老年失節，往往源於此。要為香港保留民主的火種，這個意識形態的洗腦戰場，必須抗爭到底。

點解負評？

有個耶教徒負評

推

耶撚 vs ISIS
分別：冇

咁現代耶人就無殺平民嘅

連登好多耶撚嫁 小心d

謝謝你